茶理史特約：毒撚深宵秒回2

垃圾樓豬

垃圾

無人

拉雞

呀迪達清今次細佬我都保你唔到

秒回未

mk負皮 呃口罩氹茶理史mk妹

系

點呀

早晨

系毒能

🥺🥺🥺

係外國開間得唔得

推

好耐無見

見到佢新女朋友一定會好傷心

Po名長到

佢mk

招一日男友
出五個口罩

禾

咁冇了
你開TG啦

男仔得唔得架

唔使口罩做你一世男友

Mud牙🥺

我要識女

我

你係咪絲打

招ptbf
我出兩盒加我一個擁抱

咪識咗

識女唔好係到識啦

2盒，thx🙏

有我哋就好

喵喵呢

塵埃落定

係 不過我應該鐘意唔到任何人架啦

樓豬真絲？
想屌撚到佢反皮

咩呀

試下囉
可能你暫時鍾意唔到人姐

ok tmr見

你唔好咁痴線啦

好撚多panopto未睇
下禮拜仲要zoom tutor

佢食飽要訓lu

我已屌到佢反

巧

好慘

想做你嘅蝦仔

佢抵屌

屌你

喂你咁爭生意

咁我做你嘅仙草

唔好屌

支持

你沖定涼等我
我二十分鐘由下面行上嚟

咁你做我gf

龍城好無食

搭單屌埋你得唔得

第一次ok
第二次麻麻
個例湯幾好飲

識野
啲女中意

你不如起底一下樓主

佢知

係幾得意既

似你

咁都知

我喎

又真 你咁醒

你認真咗喇

我忍唔住笑撚咗出聲
好似好衰咁

yeah 都話你了解我

你講嘢嘔心左啦

🥺🤙🏻🤙🏻🤙🏻666

幫我話下佢就岩架啦
成日性騷擾我

好l悶

係到

想講一句一切算了你聽不到又怎算

Dllm

依家佢好醜

唔醜

唔好呀

悶悶地

成隻馬鼻咁

10點食雞 -2now
要多個可摸耳

有我

虛渡光陰

不了不了

唔玩垃圾驚

都靚過你

第一次有人咁讚我 好滾動

最鐘意炸蝦！炸蝦好得意！

咁醜都有人中意

冇嘅 最多冇左個暑假

-1now

唔洗你了

我係

喵喵好qq

唔夠

有冇咁多fd

我都q 無人中意

想同你放貓

pmed

我down 緊！

一齊

好呀想玩喵

收到！

快同我展開激情對話

有你

好

點搵u

手機版嘛

R頭真係好舒服

是的

Skype？

好好好

好耐冇見喇。
今年情人節繼續自己過

越R越痕

打機不？

呢個係我一個唔好嘅習慣

越r越油

我換咗洗頭水之後都痕咗好多
連頭皮都多咗

唔緊要我每晚都去洗頭

你用咩洗頭水？
我係慣咗諗嘢就喺度玩頭髮r頭

沙宣
而家搵緊有冇啲好啲嘅

沙宣唔好用
同埋嗰個濕鳩rejoice我細細個已經聽過用佢越洗越多頭皮

係呀所以我依家搵緊有冇啲好用啲嘅
要買返嚟試先知

慢慢試啦 同埋其實有時平嗰啲反而好用

=.=

唔信嘅人唔信㗎 講都冇用

精氣神

唔係

咁有時又唔到你唔信既

車公嗰啲我好信㗎

Do u miss me

多謝你支持 我唔係要鼓吹人哋信啲乜
只係講我自己經歷左啲咩

Skype go

Yup

都係要自己親身經歷過先會明

咁多位 早抖

咁算

你講到好深奧

下？

咁早？

Love u

即係簡單嚟講
我同你講例如你三月會同你條女分手
你初初聽梗係覺得冇可能啦 點會佢講一句就成件實現咗
但係之後當個事實真係發生咗果下你就會明

好恐怖
唔敢面對

渣架

渣

我仲係街

你地加油
有時真係唔敢去面對
可能我重細 對愛情未必真係咁著緊

有咩好做

秒我

其實唔單只係愛情
有好多嘢你會後來先知道其實早啲知道好過遲啲先知

唔開心

點解呀

失戀+情人節

又得姐

咁岩嘅，我都失戀喎

好慢

咁啱嘅
我都失戀喎

6日
2個月好返好多la

Ohhhh shit are u ok bro

請講

咁夜！

做尖呀

係214辛苦啲

做咁耐 食左野未

聽日又有另一個

聽日點過

我還好，當有兩個13嘅

如果係生離死別就真係唔想知

未

悶

時間沖淡得好啲

Im still missing him

快食

難免有種思念

有緣就會一齊翻

從來沒有 從來都沒有

感覺聽日時間會好長好難捱

小悶

打機啊樓豬

有時都會諗起嘅 不過向前看仲好啦

你地齊人

扮乜買好花未

啊 給我一杯忘情水

想送比你

以往經驗係要2年先完全放低

偽毒可恥

Mk9
Fc ed

5小悶

買咗個包食

約人未

好 我想收多幾個口罩

咁長時間
想快d

大悶

唔會一齊返啦

有啲人會喺我心入面記一世

實少悶

我？

記係會記一世
但放低係冇留戀果種感覺

我都想

其實個牙醫都唔想見到我

我返工>收工>返屋企>返工
無限loop

我想

好多

特悶

即係你哋已經喺呢個世界擦肩而過

係咪想就得架啦

走悶

幾時比我

係

咁悶有咩好做
唔知點解一近2月14 就無心情煲劇

唉好撚sad

係 見到面睇下會唔會sayhi囉

係又多一個過客

過客屌好sad

聽歌 揾人傾計
聽緊掉進海的眼淚

熟識的陌生人

聽緊 比比鳥同側田d歌 好正

側田

me

大家都好撚sad

成個app del撚左

我們係咪物以類聚

沒有歌 怎敢說心事

kong

我最正面

仲讀緊書 大把青春la

大家取下暖 分咗無耐就要面對2月14

wts tg sc都del啦 後日down翻

同路人

唔覺

我office hour都好正面

睇多對眼睛有害

咁我都係

WhatsApp都del 唔洗返工la wor

對個心仲傷
都係乖乖地取下暖算

雖然冇野做 悶到hihi

岩！所以追翻啲成績先雖然無得上堂 得個講字

唔洗咁掛

放左工

讀書都係影響你頭一份工果2個月嗜

明明我咩事都冇經歷但我都搞成咁 做乜都冇心機，我真係垃圾到一個點

用email啦

呢度有我。。。哋

咁自卑做咩

正面樂觀啲啦

有嘢做會好啲，分散下注意力

做咩啊 巴打

冇野做上連登9up下
依家份工好似保安咁

本性如此 改唔到

返左4年工 依3年都係on99冇野做

唔悶咩，我會頂唔順走

睇錢架嗜

我都想 但我做唔到 由細到大做咩都比人話 永遠唔夠好

好高人工？

你唔表達自己?
珍惜身邊既人
朋友親人係一世

親人係 朋友要小心d

朋友自己識睇架啦
邊啲係真心既
果啲將會陪你一世

算啦 有啲野冇左就係冇左架喇

咁親人囉 由珍惜親人開始

番？

親人真係陪你成世 好好珍惜

我會架 但佢地只係識鬧我 話我

你邊係

一講放工你就想殺死人

揾啲有興趣嘅嘢黎做 唔好比負能面支配你

屌 打錯字 以前既野
2月14就到 開始緊張 開始不安

我也是

巴打幾大？做咩佢地話你

你？小心趕走人

例如？

數

我都唔做家務
你係屋企係弱勢比人食住咁

點氹好

氹咩？

仲有30分鐘

上年我仲有人陪 今年自己一個

但係你心入面有可以合法思念嘅人都好幸福架啦

要重拾興趣
最近睇多左書個心開始會靜

Give u a hug

Give you too

聽日我有短暫性嘅失明

多謝你 你都要開開心心

我都好撚想開開心心
不過都係要等

我唔信自己得

好快得 一齊等 我地陪你

晚晚好似已經慣左上嚟倒數日子

比啲時間同空間自己

Bye 12點前訓

我工作上掩飾得好好

叻叻2

聽日終於星期五

Bye bye ching要番工 加油

重賣廣告

今日特別日子 陪你倒數

就嚟十二點喇
要點一次名

點人

Hihi

報到

唔想倒數？

到

唔報到正仆街

仲有15日就到三月

樓豬冇捉到！

樓豬唔見人
知咩事

要點名

個啲偽毒

屌都呃得我哋透啦

可恥

邊個最多女睇透哂

唉，仲話毒撚秒回樓豬喎

大話精

攬緊條女

樓豬：毒撚都可以有女姐

有冇得舉報佢

想斬佢條撚落黎

攰就休息下

痴撚線，咁叫毒撚咩！

下個更可愛

希望係

等佢冇得生仔

聽日等你番來吹水 如果li個po仲係度

lm

多謝你

而家咩情況

遲到

星期五了

唉 今日情人節 聽日生日都係自己過

生日快樂

#2

今日聽日都陪你

斬撚左佢！

做弱者明天見

比啲信心

早抖

樓豬陪梗我

Merry me

❤️

聽日

我唔會有

做咩幫住佢

marry christmas

終於肯出現？

岩岩訓醒牙

今晚又唔訓

陪你

而家唔洗一定要打定輸數既 慢慢來

yeah

係樓豬

我都唔清楚

點解你覺得你自己會傷害

老是常出現

係 唔瞓

你遲到

Is....

In always here

一直都係到
係你又睇我唔到

你英文好好

我夠一直都係到-.-

好肚餓

我無時間與你嬉戲柔情玩專一

食

咁我地分開玩，你玩夠就返黎好冇

你成日都睇我唔到

Player

Go eat

歌詞

帶你去玩

你腦裝草

sure

我唔理

呢個好笑到

等你 不見就散

幾點邊到等

食緊粉絲 仲好肚餓

笑4？

想食烏冬

有得諗 行得

準備japjapjap

咁點算

要煮

好想食烏冬

我都唔再勸你啦 唔係因為我覺得你煩 係因為你應該明我想講咩 再講就無意義 甚至有反效果
加油珍惜機會 活於當下

聽日8點旺角等

晏晝食

笑到碌地

留兩條比我得唔得

好想攬女錫

我好似冇

問樓主叫佢分條女比你

就咁話

hi

加油巴打 唔好屈係心入面！
雖然現實唔識 但li度有好多會支持你既巴絲

多口罩

雪妹

Hi記得我喎

咁你記唔記得小妹

做咩

Yea u forgot

雲加

屌 898

我點會唔記得你

兜唔撚到架啦 88

又屈我咸鳥

好過儲午餐肉

呢個真
你夠口罩？

我夠

多到可以約炮？

空氣炮

早

又醒？

打緊fifa

妖
話說琴晚個答案究竟係咩

我未搵 搵左答你

k

我先係

咩

佢先係馬些路

佢又知既 驚

攬公仔或者我

同佢打緊fifa

唔使驚
我唔係變態
只係一個a0毒能

我驚a0毒能多啲

癲 想災

咁我係變態

come on我又變態下你

黎

開機未

我幾時先可以訓著

Hi

好掛住你
雖然無以前咁掛 雖然唔應該再掛 雖然無權利再掛
但係我都係好掛住你

成個感情台都好靜
知咩事

好灰無女

唉 失眠

落雨嘅夜晚訓唔著，總會掛念一個人

揾人

夢裡也會覺得快樂難求

番波台啦 唔好偷走

真係想叫春
呢排太夜訓大壓力
右眼眼袋有時無啦啦抽筋

屌我都好夜訓

班能樣瞓哂
聽日同伴侶出街

買ps4打pro

巴打有無咩game介紹 玩mhwi同Rainbow six玩到悶

琴晚發夢夢到個ex醒番好傷心

我站機得fifa18 19 20

等緊exvsmbon

巴打都幾專一 你唔玩下其他

真係醒左 唉

我屋企上網好慢
會累隊友 不了

我都想入
不過之前隻gv 法國自己唔係幾識高達格鬥
要同fd狂屈1000機多命先夠人打下

多謝你啊

我未訓

咁癲嘅

格鬥驚正常都要比人屠番幾百場先勁
gvg系列個learning curve應該算易上手
唔洗街霸鐵拳咁練combo execution

Gv伏撚到核爆
食屎仔 續隻機賣

食錢還食錢, 高達驚機都唔多隻, 仲有個濕鳩落地

遲d好似又出新版

驚你醒

佢係

我都未

直接移植街機個隻去ps4到

係 希望比齊d機我啦屌

唔洗啦 快啲訓 擔心我係多餘嘅 唔值得

佢講左街機183隻參戰啦

好正咁
好驚到時又要比錢買

幫我比埋

下 無撚左艾比安？

收嗲啦

自膠

唔準你咁講

咁你想做咩

why追擊我
你日日咁妟瞓有乜鳩嘢搞

同你單聲就滿足了

咁又唔好 陪下你

幾點訓

你地搞清楚馬些路未

等你瞓咗先

點搞

等答案算

無答案

佢自己都唔鳩知

我問馬些路

我都分唔到

難搞 本身都冇乜朋友
睇波個兩個都唔睇西甲

咁由佢
人生就係要有啲遺憾

我咪你朋友

去波台問會唔會比人屌

唔會
我班馬護航

藍朋友

我黃朋友

係咪有女介紹先

續訓算 希望冇事

如果有任何人想搞仁子
Over my dead body!

有
我

打手

牠不是

日清bb

又識？

我馬po d手腳黎

我地pm詳談
想唔想book ptgf

你啲毒水我留哂底

點解會肯比幾舊水仲要陪對方行街

我！

邊到搵咁平

可以試下我

同問

幾舊水係出嚟再傾

佢陪我喎

唔見嘅？
呃我☹️☹️☹️

你pm我

唔好笑我okay?

小尷

係屌拿星

唔得

邊到copy的

咩呀又

啫係收平咗
一千一日淨行街呢

肥鬼

正常價啦
生意難做

頭先輸左聖伊天3k 點部署

發現我fifa實力蒸蒸日上

客勝咪中

5555 心口控入

saliba踢到屎咁
啱先仲吹奏佢

達子將佢變成vvd

其實幾勁
顯示問題黎
其實係用頭入

睇netflix 算
噚日贏平海d 錢輸晒

Rich 有Netflix

食屎 十幾隻眼睇住

有咩好睇

乳頭入

邊鳩個負皮我

唔洗錢

bodyguard 好睇
money heist 都ok

Hi Auntie

屌你老母

好畢

我睇緊sherlock
幾正

sherlock 睇完 好睇
但有時嫌長

moriarty好正

是咪真要
問下佢

好屈 moriatry

美中不足入面冇av睇

佢啲演技同魅力癲到
啲英國口音又正

利申 巴

有無gv

你冇咩 同我一齊用囉

冇嘗試search 過

想同你一齊用
我個ac比佢

咁巧

又呃我

我內心少女黎

你拍咪有

Fc左

唔係咁好

你ac比我我ac你兩個用

不了

都得

都得姐
總之我地一齊用

想食光榮冰室

點解

聽日食

我自己用 你地兩個用呀

又

睬佢都on9

一齊？

好想遊行

做咩咁惡 我平時點教你

懶

佢成日蝦我

why not

小weak

星期日去長沙灣

有乜搞

你齋教我自己去廁所

u?

U

我平時抱你去 邊係自己

好似遊行

嬲了

下🥺🥺🥺

你教過我
你忘記咗我地嘅相處點滴

可

邊個恰你！

咁重頭黎過好冇
比多次機會我對你好

樓豬條八婆

我驚比人傷害多次

ok 姦咗佢

米笑
打pro鏟鳩你

佢話姦你 點睇

佢比狗屌

條能樣拎咗個ac離我哋而去

真呢攞咗啦？

係
之後到我地共用一個

係你地
佢真係消失咗

你都離我而去

收
要走咪出聲

唔捨得你 決定留低

批准

咪互含啦
我點算牙咁

咁我番波台

我留守
你可以躝了

呢度仲有冇人？

想點

發洩
呢排好頹

好討厭自己冇珍惜中學嗰段時間
好怕自己再唔會鍾意一個人
好怕自己每次鍾意一個人都會同一個以前單戀咗三年嘅人比較 跟住冇feel

試下面對呢啲討厭同遺憾，睇得開啲個人可能好啲
感情呢啲嘢好難講，話唔定令你變更好好快出現
祝你快樂

第2樣唔會發生

❤️❤️

靜啦八婆

痴線？

佢嚇親我

些些

屌你老尾再hea啲

6-7都醒三次

咪係

唔好訓住 飲下水

以後覆佢係就得

啱

好攰 今晚可能扎醒多過10次

是

慢慢黎 會訓得好既
com被com好啲攬多啲公仔

歐美正妹

屌個樓主好好笑

我都希望可以快樂
唉 過咗三年我都未知放低咗未

佢咁串 幫手推

樓豬訓咗定去咗睇gay v

我推佢舊po

佢廢中黎 係咁

佢生活真係廢中咁

佢差投注站未開 做唔到廢老

我生活都就變廢中
唔係食就係訓

原來連登真係咁多中學生 驚

我都係中學生

小妹都係 停課無野做

唔好扮

我小五

我小五仲忙-.-

-.-

使唔使哥哥幫你補習

c打讀咩科？

又牛

好蘿莉控feel

牛係咩2c

爆po前閃水
樓主正弱者

我教育下一代
灌輸抗爭意識

你對光源氏計劃有興趣？

佢用我ac happy緊

乜黎
查下先

個計劃可以一試

1000